今晚歐聯重心 100%中

阿仙奴角大10.5 另一場度緊

另外 阿仙奴 入球雙
皇馬 入球單

屌，同左路

識波

唔中咁點先

一齊收錢

可以返黎搵我 我再幫你度過

多謝

拜-1 2.1x 狗會食錯藥

高估左黑哨

貼返琴日啲飛

買果陣見到皇馬盤吸引串左 冇出到抱歉
單雙果注sorry

朝早有無

點解你地買極都中 我買極都豬

唔識玩 今晚歐霸先

熱刺[-0.5/1］
薩克達[0]
奧林比亞高斯-1主

歐霸照殺